今日開始每晚千升，淡友應悔改

夜晚先升
日頭就跌

先升後跌，日日都係一樣劇本